中国的 手足集合区

咱們不可以输 平反六四 打倒中共🤙

坚决拥护习近平为首的官商乡黑

支持🤙

🤙🤙

6666666

💪

支持香港警察在港严厉执法

来来来大军集中🤙🤙